{ "translations": {
    "Mattermost" : "Mattermost",
    "The instance URL does not match the one currently configured for OAuth authentication" : "站台 URL 與目前為 OAuth 驗證設定的 URL 不符",
    "Error getting OAuth access token. " : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤。",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Mattermost messages" : "Mattermost 訊息",
    "%s in @%s at %s" : "%s 在 @%s 於 %s",
    "%s in #%s at %s" : "%s 在 #%s 於 %s",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Invalid credentials" : "無效憑證",
    "Invalid response" : "無效回應",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Mattermost integration" : "Mattermost 整合",
    "Integration of Mattermost" : "Mattermost 整合",
    "Mattermost integration provides a dashboard widget displaying your most important notifications\nand a unified search provider for messages. It also lets you send files to Mattermost from Nextcloud Files." : "Mattermost 整合提供了一個儀表板小工具，顯示您最重要的通知\n與訊息的統一搜尋提供者。其也讓您可以將檔案從 Nextcloud Files 傳送至 Mattermost。",
    "Mattermost admin options saved" : "已儲存 Mattermost 管理選項",
    "Failed to save Mattermost admin options" : "儲存 Mattermost 管理選項失敗",
    "If you want to allow your Nextcloud users to use OAuth to authenticate to a Mattermost instance of your choice, create an application in your Mattermost settings and set the ID and secret here." : "如果您想要讓您的 Nextcloud 使用者使用 OAuth 來驗證您選擇的 Mattermost 站台的話，在您的 Mattermost 設定中建立應用程式，然後在此處設定 ID 與密碼。",
    "Make sure you set the \"Redirect URI\" to" : "確保您將「重新導向 URI」設定為",
    "Put the \"Application ID\" and \"Application secret\" below. Your Nextcloud users will then see a \"Connect to Mattermost\" button in their personal settings if they select the Mattermost instance defined here." : "在下方填入「應用程式 ID」與「應用程式密碼」。如果您的 Nextcloud 使用者選取了在此定義的 Mattermost 站台，他們將會在個人設定中看到「連線至 Mattermost」按鈕。",
    "OAuth app instance address" : "OAuth 應用程式站台地址",
    "Instance address" : "站台地址",
    "Application ID" : "應用程式 ID",
    "ID of your Mattermost application" : "您 Mattermost 應用程式的 ID",
    "Application secret" : "應用程式密碼",
    "Application secret of your Mattermost application" : "您 Mattermost 應用程式的祕密",
    "Use a popup to authenticate" : "使用彈出式視窗進行驗證",
    "Enable navigation link as default for all users" : "將啟用導航連結設為所有使用者的預設值",
    "Successfully connected to Mattermost!" : "成功連線至 Mattermost！",
    "Error connecting to Mattermost:" : "連線至 Mattermost 時發生錯誤：",
    "Invalid access token" : "無效的存取權杖",
    "Invalid login/password" : "無效的登入帳號/密碼",
    "Mattermost options saved" : "已儲存 Mattermost 選項",
    "Failed to save Mattermost options" : "儲存 Mattermost 選項失敗",
    "If you are allowed to, you can create a personal access token in your Mattermost profile -> Security -> Personal Access Tokens." : "若允許，您可以在您的 Mattermost「帳號設定」→「安全」→「個人存取權杖」中建立個人存取權杖。",
    "You can connect with a personal token OR just with your login/password." : "您可以使用個人權杖或僅使用您的登入帳號/密碼進行連線。",
    "Mattermost instance address" : "Mattermost 站台地址",
    "Personal access token" : "個人存取權杖",
    "Mattermost personal access token" : "Mattermost 個人存取權杖",
    "Login" : "登入",
    "Mattermost login" : "Mattermost 登入",
    "Password" : "密碼",
    "Mattermost password" : "Mattermost 密碼",
    "Connect to Mattermost" : "連線至 Mattermost",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from Mattermost" : "與 Mattermost 斷開連線",
    "Add file action to send files to Mattermost" : "新增檔案動作以傳送檔案至 Mattermost",
    "Enable navigation link (link to Mattermost with a top menu item)" : "啟用導航連結（透過頂部選單項目連結至 Mattermost）",
    "Enable searching for messages" : "啟用搜尋訊息",
    "Warning, everything you type in the search bar will be sent to Mattermost." : "警告，您在搜尋列中輸入的所有東西都會傳送到 Mattermost。",
    "If you have configured the Nextcloud integration in Mattermost, it will automatically remotely configure those webhooks." : "若您已在 Mattermost 中設定了 Nextcloud 整合。其將會自動遠端設定那些 webhook。",
    "This section does not require to be connected to Mattermost from Nextcloud." : "此部份不需要從 Nextcloud 連線至 Mattermost。",
    "NOTE: Webhooks feature has been disabled indefinitely until Mattermost implements it from their end." : "注意：Webhook 功能已無限期停用，直到 Mattermost 端實作該功能為止。",
    "Enable webhooks" : "啟用 webhook",
    "Calendar event created webhook URL" : "行事曆事件建立了 webhook URL",
    "Calendar event updated webhook URL" : "行事曆事件更新了 webhook URL",
    "Daily summary webhook URL" : "每日總結 webhook URL",
    "Upcoming events webhook URL" : "即將到來事件的 webhook URL",
    "Webhook secret" : "Webhook 密碼",
    "password" : "密碼",
    "Message to send with the files" : "與檔案一起傳送的訊息",
    "View only" : "僅檢視",
    "Edit" : "編輯",
    "Failed to load Mattermost channels" : "載入 Mattermost 頻道失敗",
    "Send files or links to Mattermost" : "傳送檔案或連結到 Mattermost",
    "Files" : "檔案",
    "Channel" : "頻道",
    "Choose a channel" : "選擇頻道",
    "Type" : "類型",
    "Set expiration date" : "設定到期日",
    "Expires on" : "過期於",
    "Set link password" : "設定連結密碼",
    "Comment" : "留言",
    "Directories will be skipped, they can only be sent as links." : "將會略過目錄，它們僅能以連結傳送。",
    "Cancel" : "取消",
    "_Send file to Mattermost_::_Send files to Mattermost_" : ["傳送檔案至 Mattermost"],
    "_Send link to Mattermost_::_Send links to Mattermost_" : ["傳送連結至 Mattermost"],
    "_Send file_::_Send files_" : ["傳送檔案"],
    "_Send link_::_Send links_" : ["傳送連結"],
    "No Mattermost account connected" : "未連線至 Mattermost 帳號",
    "Error connecting to Mattermost" : "連線至 Mattermost 時發生錯誤",
    "No Mattermost notifications!" : "無 Mattermost 通知！",
    "Failed to get Mattermost notifications" : "取得 Mattermost 通知失敗",
    "{name} in @{direct_username} at {date}" : "{name} 在 @{direct_username} 於 {date}",
    "{name} in #{channel} at {date}" : "{name} 在 #{channel} 於 {date}",
    "Failed to edit Mattermost todo" : "編輯 Mattermost 待辦事項失敗",
    "Send files to Mattermost" : "傳送檔案至 Mattermost",
    "_A link to {fileName} was sent to {channelName}_::_{number} links were sent to {channelName}_" : ["{number} 個連結已傳送至 {channelName}"],
    "Failed to send links to Mattermost" : "傳送連結至 Mattermost 失敗",
    "Failed to send internal links to Mattermost" : "未能將內部連結傳送到 Mattermost",
    "Failed to send {name} to Mattermost" : "傳送 {name} 至 Mattermost 失敗",
    "Nothing" : "什麼都沒有",
    "_{fileName} was sent to {channelName}_::_{count} files were sent to {channelName}_" : ["{count} 個檔案已傳送至 {channelName}"],
    "Failed to send files to Mattermost" : "傳送檔案至 Mattermost 失敗",
    "Sign in with Mattermost" : "使用 Mattermost 登入",
    "Failed to save Mattermost OAuth state" : "儲存 Mattermost OAuth 狀態失敗",
    "You need to connect before using the Mattermost integration." : "在使用 Mattermost 整合前，您必須先連線至 Mattermost 應用程式。",
    "Do you want to connect to {mmUrl}?" : "您想要連線至 {mmUrl} 嗎？",
    "You can choose another Mattermost server in the {settingsHtmlLink} section of your personal settings." : "您可以在個人設定中的 {settingsHtmlLink} 區塊選擇其他的 Mattermost 伺服器。",
    "Connect" : "連線",
    "You need to connect to a Mattermost server before using the Mattermost integration." : "在使用 Mattermost 整合前，您必須連線至 Mattermost 伺服器。",
    "Do you want to go to your \"Connect accounts\" personal settings?" : "您想要到您的「連結帳號」個人設定嗎？",
    "Go to settings" : "到設定",
    "Upload files" : "上傳檔案",
    "Public links" : "公開連結",
    "Internal links (Only works for users with access to the files)" : "內部連結（僅對有權存取此檔案的使用者有效）",
    "Client secret of your Mattermost application" : "您 Mattermost 應用程式的客戶端密碼",
    "https://my.mattermost.org/webhook..." : "https://my.mattermost.org/webhook...",
    "secret" : "密碼"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}